比幾球買200呎既人，你知唔知你地連狗都不如

食屎啦

yes

高位買樓本身就係想成世做狗

我都唔想，屋企人借我名兩年前4百幾萬買咗層奧運納米盤，260呎 收緊16.5k租 希望幫補下個mortgage

4百幾先都唔錯wor

人地有樓 你有d 咩?

大把公屋二百幾尺

咁無資格住公屋咁點好

1萬6😱